【屌你老母撚羊唔跑就躝啦】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXXII

#StandWithOzil

1

準備燈到廢羊hat trick

悶到仆街

悶到

咁撚hea 點燈都冇用啦

垃圾羊差撚到哭

好撚悶 傳球大戰

嘩屌，悶到條講波佬都頂唔順

圾

圾又想送禮 屌你老母

嘩屌呀

d解圍

深宵閪波

啲傳送差到
上場Wengerball
今日又踢達蛇波

we need laca

35min仲唔上力等運到？

差少少自爆先

其實上場都唔係話真係好好

仲要啱啱同廢羊續咗約

埃及佬

一陣波追人

條友我觀察左佢好耐
佢視線8成時間跟住個波去
周圍望觀察隊友位置既頻率好低
所以好多時佢接到波先開始望隊友係邊 拖到慢哂
人地已經企好哂位佢就只有橫傳/回傳
做b2b連呢d基本野都做得唔好

睇以前法比卡叔果啲踢波每分每秒個頭都不斷擰黎擰去睇隊友分佈位置
個波一到腳一轉身就放到kill pass

究竟上場車仔有幾差先會輸比我地

名宿足球廢撚到傻

埃狗 今場第二次

d決定太慢

差d自爆輸埋

係咁架啦我地下遊

圾變返垃圾

馬里幾掂暫時

屌你老母橫傳都可以傳失

喺後場傳傳傳，悶撚到
阿達係咪唔記得足球係娛樂事業

列c勁到

達叔個進攻form係乜，點解可以連射波都無

法國天才回歸未

質素問題

好多時拎住個波好似唔識進攻咁

埃及廢 後場傅失幾球
屌你老母

saka今日腳軟

之前食左十場屎 無啦啦比希望

開始想輸喇

唔係蘭奴真係輸撚左

邊撚個話圾勁既

其實上場係純粹車仔廢

Leno朋友隊

白禮頓上力啦

上場換左兩件垃圾出黎即刻俾人反CUP禁住打
唔係車球十二碼射唔入應該好大機會打和
當然個兩件垃圾出黎之前真係踢得好

鳩達玩到羊唔識打正前，剩係識左邊頂撚住巴丁

睇到

撚羊out?

乜撚野防守？

細爆反達

leno都屌比狗

白禮頓輕鬆

喂之前吹奏X個D呢
出黎啦

又係Leno救全家

準備輸

列上半已經3:0

咁都唔駛輸 好彩對面廢

咁都未輸

比狗呢吓甩得靚，差啲反達成功

屌你老母等輸啦 成班個人失誤多到

哇 呢下好彩人地踢唔中

中場輸撚哂....

比狗避波咁款

Feel到就收皮

對面開始入肉

未出主力

全部睇波唔睇人 真係痴線

其實好簡單
換位咪得

法比卡叔西班牙本身玩組織冇得比較

每傳一球波等五秒

食得屎啦

Leno迷達

被人㩒住屌

埃及仔連法明尼做到D野佢都做唔好
不過可能又會話係兩種唔同類型選手啦

以為輸得

D進攻真係好撚差

人地防守都識焗哂你邊路人多打人少
阿狗班廢柴淨係識一個打一個咁

又係巴丁搶第一點

佢有時係遮緊自己隊友線嗰下犀利

巴丁都幾跳得

屌，我地有冇中過龍

拿卡真核

冇

講真 C8都好撚過呢條垃圾

勁,40分鐘,人地8射1中
我地1射0中
勁到呢

人地射遠柱既話 我地已經收左皮

羊真係食屎

你D要求....
唔係TOP FIT既迪亞比 桑治 除左易D自爆之外都好過佢

笑死
逼又係巴丁 哨又係巴丁 搶又係巴丁

隻羊幾時先pure football reasons?

有無邊球角球係斬得起過到前柱

說不出的廢....

對白禮頓打燒味 有冇用過腦

呢球比狗傳中，巴丁識攝前柱，羊捕後柱，啲意識真係冇晒

兩條友開角球係咩玩法

奧燒勤力過佢

saka 連波都斬唔起

宜家開角球2條友係出面又係咩新戰術

起碼係知佢派緊牌

第二球啦saka
開d乜撚嘢出嚟

ESR 企係度做乜鳩？

列斯40

好撚廢呀屌

冇教過進攻咪抵打燒味囉

係咪抄熱狗

唔好乜都怪達狗
撚羊都係明HEA鳩你

列屎上半場已經四粒

想轉

學點斬d斬唔起嘅角球

轉埋會？

燒hea 極一場都有一兩個chances create，羊速又冇，g點又冇，控波又差

啱啱轉左

雲爺爺買完返黎都唔點做
臭西達當寶

羊今季真係好少攝前柱

腳法唔好 係後場舞龍咁舞
X朗隻閪腳又好似釘左落草咁
轉身慢到傻
咁都唔輸都幾撚好命

地波拎甩腳

都hea左好多場啦，都仲出

D企位亂撚到踢街場咁

對面8射1中 我地1射0中

廢羊第一腳都甩

羊呢d波都控唔到？

t仔真係唔識比短波

等比人打快攻

屌你老味羊連波都唔識控

ESR真係勤力，成條中路前後都見到佢

屌你老母羊狗唔想踢就躝啦

埃及仔應該係Song嗰種角色，不過做唔嚟

冇睇場波
但見到個數據就唔想睇
講真見到正選出羊都預咗進攻變垃圾啦
仲要得一腳射門

屌你老母街場呀叔都控到既波都甩腳

羊 前線毒瘤
比比鳥 邊線毒瘤
浩頂 後防毒瘤

原來上場唔係反底，只係好運同車太廢

下半場無拿即瞓

對面每個zone都多我地一個人
例如左邊T仔、esr同巴丁
三個做小組個陣
對面就揾多個過黎防
結果好多時d傳波選擇都封晒

其實其中一隻防中行落少少已經解決倒

對面出曬名巨人中堅都仲打燒味
達狗真係冇腦

大陸佬都笑普巴都跑得快過羊

笑死
後場猜唔到上去
迫人迫到一腳傳上去
前場得返羊
其他人都返嚟幫手搶波
傳上去又係畀返人地
Loop

下下斬要前面背身拎 半個機會都冇得射喎大哥

足球小將呀

圾10球有11球都係叫隊友ez 慢d 後面幫你

對面拍大巴 今場又要睇燒味了

羊狀態跌得咁勁，我唯一解析係佢有D隱型傷患............

原來羊先係最反達

屌你老母 兩隻中場互逗

唔撚係掛 歌王除左夠大隻得得下位之外 有兩腳長傳睇架wo

買啲醒嘅場中場中好過啦

咪買左

沙卡太滋油 拖慢哂

最已陣

羊真係完全養生mode
準備變ozil 2.0

一個羊
一個燒
隊上最高薪

唔撚識返黎1-2架咩

達狗教買乜人都冇用啦

搵個識推波上前都冇

羊仲好意思做隊長

球證支雞係咪唔識響

駁腳黎咋 song都唔係

季前仲打哂飛機求人續約
邊個估到到呢一刻撚羊會咁廢

兩個都反達

佢打中遊可能變助攻王

俾沙卡墮後放長傳都好過圾狂回傳

有C8但唔撚用

啲傳波好撚保守 塞晒車都要交去邊 無位又傳返後 明明中間有人現位都唔敢畀

都唔知睇左d乜

埃及呃飯食之王 依家做埋正選 細爆都比唔上

桑長傳比rvp

比狗死開啦喺度水鳩個𡃁仔

叫拿卡上場算啦

隊波唔識踢濕草地

1月isco!

球證反達

悶撚到

SONG視野好勁係技術唔得
圾both唔得

ching英雄所見略同呀
成條中場冇個正常

場波西到

出佢咪又係變橫傳機
根本戰術on99

屌佢老母哂我時間
早抖訓覺

睇左d乜
還我拿卡

屌你老母仲諗住淥個杯面睇下半場

悶到....

隻羊有咩撚用

羊真係好撚廢

垃圾波
睇呢啲波完全浪費生命

根本就係扮工

細爆都叫會自己推波搵位比
又會放長波
屌圾淨係識回傳橫傳 拖撚慢晒啲波

換走隻廢羊先啦，條友一打中間就隱形

屌 我都唔撚記得我地有派對

屌半場西波

屌你老母 唔撚跑就躝

悶到呢

唔撚識教波就打番爺爺自由波啦
屌你老味又叫兩隻閘企到前一前
中場又要補兩隻閘位
變左又係中堅斬波
呢隻啞仔達無得救

好肚餓

睇到眼火爆
瞓覺

奥巴美羊先係反達大將軍？

下半係咪laca Pepe

好撚悶 睇到好辛苦

跑都唔撚跑

ozil其實無養生過

好廢 下半場攻極唔入再輸反擊

隻埃及就橫傳/回後之鬼

正路戰況：白禮頓稍佔優

教到變廢

其實出撚羊真係好嘔血 高人工既隊長唔出佢又唔得
出佢又打少個

羊既逼搶 = 行埋去比時間人傳/take away

中場落晒去打中堅位做乜鳩
得esr同saka打撚死

呢幾年一直唔明點解埃及仔可以生存到而家

燒係俾達狗逼害 羊狗先係搞事狗 唔好撈埋一齊

好撚悶，差啲瞓著

當人on9嫁咩 咪塞晒啲人喺禁區頂 由鳩你鳩猜囉 屌

屌你比狗無腳好波。全部duel輸晒。求其英甲搵條友都勁過佢

撚羊d迫波同拿卡差好遠.. 撚羊真係行過去扮下野, 完全冇諗住同人拍, 完成兩回事, 又唔番後幫手做波, 依家個陣黎講拿卡岩用D

下半右路主攻la 個個塞哂左邊又冇位爆

達狗係咪可以炒得？

下半場換廢羊

又變番阿迪達波

成隊有一半踢緊公務員足球

解決方法好簡單
巴丁擺中間 羊死返去左邊
圾狗唔好再墮後 俾沙卡派牌好過

丹尼臣真傳

Willock都得啦

中間就係差個拿卡停波分邊

英冠級數對面白禮有一個機會 我地0

好撚悶啊d鳩傳

我以為唔會再見到佢

球員問題

其實有無諗過出拿狗代羊

羊明明就係接killer pass變速反越位，變成翼峰鳩爆出波

想沙卡做卡叔啲野根本就冇可能
埃就明顯係做達sir 墜後hold 節奏
但係

食野囉

又無腦又無膽

我唔明係個戰術廢定啲人廢
點解可以踢到咁撚廢
一個有少少威脅嘅攻勢都冇

After 40 minutes Aubameyang (9) and Martinelli (8) have had fewer touches combined than Leno (22).

今場真係搞唔撚掂，淨係識回後，冇人幫波
完全冇進攻意欲，早抖咁多位

睇左45分鐘，乜撚柒進攻都無，可憐馬天疲於奔命咁迫搶

最慘真係會有j條垃圾

Why not both

上場D戰術肯撚定唔係啞仔達落order
今場打回原形又玩番上半季D 垃圾波

上半得一射 仲要唔中龍靠死球

係咪落左order 傳入中間就罰錢？
中間空撚哂都唔放
係要塞落條邊，條邊仲多人過donki

隻戰術大師又半場0中龍啦

真係完全冇創造力, 淨係識向橫同向後, 今場仲要向後都俾7兩次

直頭想問點解佢係阿仙奴

車仔個舒服型中場都勁撚過佢

係咁斬波比奧巴頂係咪on9
點撚樣夠對面頂 屌你老母啞仔達唔識教死開

T3 esr 巴丁全場都 3 vs 4
根本冇得傳
對面完封

冇哂杯面

拿卡拎完波敢用個屎忽頂住對面轉身，一轉到對面唔foul已經有機會打中路配合

一開季頭幾場大家都話佢回勇屌你原來又係虛火

羊就算企去左邊個波去到左邊一樣會去唔到波

因為佢唔係愛sir嘅人

開電腦溫書算

係，有幾球可以俾番中間，但又俾番中堅

圾換C8 羊狗換拿卡 先有得贏

如果沙卡冇出事 都唔知點解會比羊做隊長
成日笑笑笑 出事又唔去圍球證
又唔會帶動隊友士氣

成條中場
冇個正常

換我落去

落樓下7仔買

好掛住Ozil

睇到好撚炆，屌你老母一個正常既攻勢都做唔倒，成日係後面差差差，埃及仔放得出真係要放，次次一有壓力就交失波，不過最要屌都係羊，還我拿卡

死開啦

仲要傳俾人射

換你把撚咩

唉下半場仲要睇Pepe 同洛克人

咪玩啦ching

今季玩放棄中場嘛 分邊 斬！

對完曼果場仲吹到世界級中場
On99

中場唔敢推波

雖然年尾姐
唔洗hea成咁嘛

所以我意思咪就係佢個位應該要係song嗰種，不過唔係嗰皮

右路都係咁
所以d波永遠只可以傳返後

規距黎講係唔係下一場就可以reg ozil?

今場再係咁好期待arsenal個ig/fb會剪咩精華俾人睇

Rowe明明肯現位 但無人畀波佢
打多幾場 連rowe都變埋養生波

點睇今場連斬都冇得點斬

請相信我
你最後都係忍唔住會睇返場晒沒波

唔講以為自己好撚多分有歐洲賽踢 而家排15咋

早知留番拖仔用仲好

多條友帶到兩腳波好事黎既
反正班友都ON99猜唔入

我會saka頂上去左翼
最前巴丁
拿卡換羊打攻中

可惜現實係隻羊唔會被人換

呢到啲手足話要打彈彈波
前面出撚羊點彈 唔走位 對面塞死後面 等我地出錯
撚羊要肯跑動先有得打多啲組織
上場咁順唔多唔少都係有拿狗幫手帶生個波 串連現位迫搶

睇下隻圾行撚咗去邊

呢個仲廢
上季季尾垃圾級表現

隔離李城華dee都唔係踢g點啦
點解人地可以入咁多波
根本個戰術先係問題

條友強項係搶點前插 冇供應就咪撚用

一球傳中間位都無
下下分邊 後傳
我都踢到啦

係咪9 成埃及換willock
垃圾換垃圾冇分別

依場咪之前d西波 打回原形

根本成班唔敢用個中場
屌你淨係回後 左傳右 右傳左
傳入中間係咪咁撚難呀
有時寧願佢輸多幾場
好過依家贏一場 d人又唔記得有幾閪
一腳生波射門都無 廢撚到眼淵

場波好悶
玩個人出場跳下舞唔好咩

圾好垃圾

護級隊數據

係 每次都係停波向後傳 高波全輸
最離譜有球傳失第一下唔係衝返去防守
係向前行兩步再想屌saka走錯位

洛克人至少唔會下下回傳

現1次 唔俾 2次3次
跟住一齊唔撚現

而家邊有人識中間交killer pass啫

圾咪神丹級

直到炒得啦？
其實上場贏波都唔係靠戰術攻勢
仲點樣可以靠佢帶領阿記創造高峰？

半場唯一一腳射門係Xhaka個罰球

算吧啦，無可能㗎啦
只會送走佢借/買過個，reg返佢同車自己兩巴有乜分別

神丹有娛樂性

冇可能 佢reg我切柒

反拿跳樓未

點睇撚羊比波佢跑都唔夠人跑?
已經唔駛佢扭 齋跑都輸 仲賴戰術問題

埃及表演咗啦 橫傳比對面 可惜唔入姐

雖然反開圾 但呢個唔關佢事 係達狗order嚟 之前出C8都係咁

贏左車起馬要7多一個月

已經無睇幾個月
有無Ching 話過我知，點解依家無左阿叔

你反到仆街

因為係愛蛇嘅人

佢撐Ozil

傳緊借佢去祖記都唔註冊

後面果兩三下失誤，唔失波都偷笑

真係好慢，逼波都唔係認真逼，同巴丁勁大對比

神丹未成神個陣都有D上落跑動直線前插遠射睇下架
尤其法比出唔撚到個陣佢擔大旗

應該成個下半場入去煮3餸一湯都冇損失

真心唔明擺到對閘咁前為乜 OVERLAP又唔係
又唔係想學鏝工程師係K角位玩3個人互傳走位
落埋D 垃圾ORDER好似好想攻咁
實情自己又保守到仆街 到頭來又要搵番兩個中場逗住個位唔俾上

兩閘咪撚咁早上去啦

你中場中兩件垃圾傳波又唔係叻

搵返閘做起點啦

呢個真 會踢到冇心機
要佢踢十號就係要信佢 比波佢做

前場就又迫又搶 中場猜炸彈hea住收人工咁？點彈去睇愛狗雲加多仔囉

上場入3球波都唔係打戰術配合入

睇到羊跑都跑唔郁。。
唔知佢想點

達狗咁自負
Saliba佢有讚training 好左好多都係後備都無
而燒就提都唔提下train定點

佢一黎阿仙奴已經無撚曬速
要玩華dee個招我擺馬天利尼上正前唔好？

佢反達先鋒

傳唔倒入去
閪達應該落左order叫d人企死一個zone
睇返今場esr同saka一左一右
上場都叫過左半場自由走
今場完全冇晒

結果對面只要永遠擺多一個人係附近
咁我地d波就要焗向後傳

問題主要岀自閪達戰術度

我係講緊沙同圾2個中場中間咁多空位

不如試吓巴丁中間, 左saka 右pepe, 中間esr 分波

點解要後場每球hold 5秒先傳波呀

我落場都估撚到你點傳啦

話戰術問題所以羊廢真係得啖笑
有球比位佢走 連對面啲中堅都跑贏佢
仲話學華dee走位埋門
有幾下迫搶係埋去行下算 仲未講佢控波鳩過洛仔之流

上季季尾明明仲用得好地地
依隊阿仙奴，真係只可以用不知所謂黎形容

準備等回傳

同埋唔知點解 係邊邊傳中都好 羊都唔會係第一點

去祖記正呀 同c7 dybala 踢 又有藍斯
留喺度 有得踢都攰死

C7走位+ ozil直線

尤其對閘本身又唔係話好撚慢
一撚早上去唔知做乜鳩

突然覺得pepe放正前幾好
反正都係鳩跑

唔出佢 出洛克人 仲撚驚

D波傳得好慢 對面輕鬆守波

Saliba真係一個謎
究竟有咩令到條柒頭唔用佢
佢好似連試都無試過

Saka今場好似好攰咁

上半場自已唔攻 啲人又契仔波 有波就俾後唔轉身
下半場對定決心一分就算 守爆你 齊齊又跌番落降班區

連逼2場

呀狗玩緊斬波喎

還我燒

啲角球又唔知想點
又唔俾佢開
saka 又唔夠力斬

呢個死症黎

草皮一濕就係咁

羊無態係真
但無可能一場波比人地出副選你都可以踢副咁7
而將全部責任推哂係個前鋒唔跑既問題
宜家係組織去人地個3閘線都做唔副wo大哥

今場55%控球係咪9成機會贏波，俾盡輸運？

一個前鋒廢搞到成隊廢到0中龍？乜能野戰術大師呀

下半場出黑b收硬你皮

白禮頓睇穿你後場鳩猜都想自爆，已經開始上嚟逼

你姓尾

有時都唔明戰術係唔係仲緊要過自己直覺

因為佢係愛蛇嘅人，係權鬥下嘅犧牲品

今場b2 防守唔太穩
換叔入嚟好d

臭羊躝啦

上半場1次射門係咪xhaka個罰球

半場換羊thanks

係

閘連做one two 既 option都無

你盲反都好 有時想認真傾波
前面迫搶既包唔包括羊?
迫少件叫唔叫迫搶? 個波到佢腳連控都控唔掂 大佬呀 求下你啦 反都真係講下道理啦 成日話戰術問題 掟個波上去比佢走又唔岩心水 比個波佢彈又控到甩撚哂 打迫搶佢又唔撚迫唔撚跑 點夾呀

抵啦 奶共波抵有今日

又肯跑又帶到兩腳 有用架

唔係無入過生波
係無射過生波

佢出左兩場表現差我服
屌條柒頭擺明權鬥 躝番去教中型班啦屌

We are jaded

達仔都係要走嫁啦 隊波個form愈行愈錯 good bye and thank you 話晒名宿又拎過杯 唔想你做降班罪人

有邊隊唔奶

陣間reg返ozil，一場嚟幾個killer pass叫達狗情何以堪

名宿

真 又有速度
好似夢遺咁 岩時候上去威力大好撚多
宜家排到咁前 同隻翼痴埋一齊 = 叫對面搵多個塞死哂D位
達狗呢套垃圾都唔係第一日既事 完全睇唔到佢咁撚執著行呢套有咩用
上場咁撚爽 今場又要行番套垃圾踢法

holding
埃——X34—-mari
比狗————-———-T3
saka——————-esr
羊—巴丁

閪達order應該係叫d人拎波就自動埋呢個位

俾人睇穿咗 兩邊都mark得好緊 saka同b2有幾次想做one two都做唔到

進攻要順就係講求現多啲位架姐
今場死火我覺得可以講中中同正前係有問題

比狗依d 聽晒order做嘢嘅 咪踢到垃圾
叔依啲自己走位嘅 咪踢得好

可惜嘅係達狗淨係用奴才
比狗又正選返

有無機會重演0射門1入球既奇跡

中型班都唔請啦

成隊0攻勢0中龍呀傻閪怪曬一個啱啱復出嘅前鋒？

真係，摩連奴串得岩，咁撚鍾意個波就拎返屋企自己慢慢玩啦，望著巴丁就好似望著以前既山齊士，成隊得佢有鬥心，唉

成日痴到埋一埋
根本無空間可以跑落去

邊撚度名宿我覺得佢同名宿兩隻字有一段距離

佢呢幾個月既豐功偉績 我唔覺得會有人想thank you and good bye

gibbs都名宿啦咁

屌 有畫面

迪達肯放棄燒味戰術未

遲早都係走

咁就玩撚完啦 中間咁大個窿係想點

上場出拿狗都唔會咁啦 隊波迫少個就爭好遠 組織都係 少個現身都爭好遠 我自己都想隊波踢到好睇既波
屌那星 隻羊咁既身體語言講比大家聽 佢行行企企 放波佢走佢又唔全速跑 迫搶又揸流 球迷點會唔扯火
上場啲組織好 因為成隊肯跑 同現位 少個真係爭好遠嫁……

Ozil走啦
留係到為乜

仲有好多迷 唔reg燒 重用埃圾洛克人同韋利安 唔出C8 中場打到閘咁 閘打前過翼.......

咩禾仔禾b屌打件傻閪添啦

基比斯話哂真阿青訓 有資格好𨶙多

傳中又柒 傳到啦中間又唔叻頂

達狗搵個死球專家黎教仲撚衰過以前
之前愛狗玩頭柱都成日有威脅
宜家圍龍門都唔知做乜9
仲要推薦埋廢冰黎

現實咪就係咁

邊個啲波中間去就扣人工

要唔講道理到咁……咁好啦 真係傾唔到波

Ginbs比佢更加稱得上名宿

想L1 3角 直落禁區起腳

卡叔 ozil 路斯基呢啲就叫名宿，講真阿迪達踢阿狗果陣都唔算最核心果班，不過職業態度好好就真

啲人連自己打既位都未撚做好就想佢地做咁多野

死死球防守真係癲到

條後防一俾就穿

痴線

羊冇心踢不如轉會啦

中間靠Xhaka眼神防守咪得

垃圾死球教練躝啦屌你老母

唉買定白fg算

有人要

祝燒搵到第二春

一開波差D輸球單刀

依家人係邊個出？波係邊個教？係咪教到咁撚柒廢唔洗上身呀

00完場咪死

又斬乜柒野... 依d係阿仙奴波咩..

個界外掉翻比中堅

俾番爺爺我教算啦屌你老母

踢意甲跟C朗應該好癲

圾狗回撚傳夠未

Ozil擺明玩嘢球員榮譽佢都拎得七七八八，就算而家大半季無波踢，free agent一樣大把球會畀機會佢，真係驚你有牙

關沙卡撚事咩 又盲反
而家講緊戰術搞到中間冇晒人又spin落眼神防守到

上半場1射門 dllm

阿仙奴防守咁炸彈
應該冇問題

屌蛇黎未

達蛇奇才到擺圾打DLP沙卡打Box to box

做返助攻王

d走位，控波，傳波真係好大問題

仆街

屌你老母撚羊

冇晒地波..

屌

世界盃冠軍成員

30萬鎊周薪呢啲要入啦

又笑9阿狗死講波佬

咁都唔入

終於有球似樣少少

廢羊究竟係唔係間諜嚟

唔入

350k連tapin都無埋

中龍了
今場收貨

羊狗笑死人

換拿卡啦...

屌 羊無運

仲係唔係戰術迫害撚羊?

射返順隻腳會好d
打前係咁

射落個龍個身到

廢羊

起碼無咁悶 下半場

巴丁
爭啲

又係一招閘斬比翼...

終於有生波射門

巴丁差啲啊

巴丁

ESR 多左拎波

出tapin之鬼nxxx就入左啦

Esr好勁

巴丁差啲

路維都過得唔錯

下半場似返d樣
劇本係咪比人入波

巴丁ESR呢下似樣

你以為，得頭十分鐘

巴丁-DD

一拎波就向前

劇本紅牌

夠鐘攞紅

上力喇 加油啊 ESR!

西甲champ，世盃/西甲/德甲/英超助攻王
遲啲刷埋意甲

今場邊個攞好

埃及隻閪腳真係好笠

羊？

撚羊射到咁

Over咗

巴丁燒埋啲體力就比人攻足半粒鐘架啦

大佬... 射成咁

馬天好撚勁... 依條友第日再進步不得了

射乜尻

撚羊比返esr好過

哇 羊狗 射撚到咁 好意思

乜撚野射波

屌你老母羊

好撚勁

羊卧底

Esr真係可以上位了

羊

羊係真廢

想問仲係咪戰術迫害佢?

唔要差啲

睇到好炆

換Laca未

比波走位正路過willock好多

再進步就唔會再留起閪波阿啦

700k周薪
一個唔出 一個廢

屌換拿未呀

羊射術廢哂

上季呢球入左lu

其實對方白禮頓教練Potter好勁

羊肯自己去

羊同巴丁同一個位射嘅分別

羊上季呢啲波入撚左

揸流灘呀
仆街

羊射到咁

但佢真係好正

開始上力踢一陣就會俾人換走出洛克人

臭閪

放心，達狗60分鐘就會換洛克人

明明係食糊位

羊做乜撚呀

馬天仲逼緊... 好慘...

0-0就未必...

轉窗賣羊 買人頂佢位啦

應該係換拿卡，洛克人，比比

咁高薪邊到有人接貨...

有冇人肯接貨

邊個要，速度型但老又貴

換走羊狗未？

上季就有人要今年

上季呢d亨利式入左

咁既人工 賣到咩錢

個佈陣真係一模一樣

搵次角球斬得起得唔得

清到人工都好

唉谷鳩氣 落去買外賣算

ubereats啦定lockdown無

出邊好大風

講真果句，上季有班霸要佢一早走咗啦
拖到最後見無人要先續約啫

下半場返嚟好咗架喇

屌deliveroo算 出面好撚凍

頭十分鐘囉，之後30分鐘等輸

m記？

聽日10度

起碼三球埋到門 食完個麵都係0-0

好掛住全盛山狗
一個帶起成隊

個波到佢腳 會覺得好大威脅

咁夜仲有deliveroo?

羊無好過

Weak
話時話巴打自己煮定外賣多

佢英國人
好似落雪

入唔到波 白就死守1分

佢外國狗

Esr one two

佢英國人

拿卡換羊啦

esr呢下過左就發達 中間空哂
有返one two彈彈波睇

有one two!

SR 真係有d 潛力變SsR

多數自己煮啦 冇乜錢

開親死球都係佢兩個

有冇咩溝女菜式

Dllm 2.5大波是夢

成班中場淨係識指住後面on99

咁樣企完又唔係真係有啲咩有效嘅戰術

暫時M35 A14一左一右(捕遠柱)唔叠位 係好左好多

圾死開啦
下下叫人後傳

saka都唔信撚羊

下半場點解進攻會好咗
你地睇唔睇得出有咩變化？

我淨係煮意粉 有時煎下扒

Xhaka 同埃及有無一次做one two或者去到人地禁區頂

一月haaland

想斬撚咗佢手指

羊少咗入中間 圾狗少咗攞波

Willock有西咩
以爲直接ESR啦

頭搥輸撚哂....

唔經中場直接大腳轉邊去左路鬥跑

刷角未

垃成日唔現位做駁腳
中場成日打少個

白禮頓已經輪換出副選 都踢到55波

睇而家呀羊有少少似上年拿卡

話說哥斯達解約
勁多巴打話唔好簽佢
但斷估佢唔會閪得過依家呢個奧巴掛
由其依家打法需要個半柱墩前鋒,有得簽一年/半年都抵

電撃移籍左

佢地兩個輪住廢，難兄難弟

拿卡準備入嚟

抵條鐵咩 又簽廢老 仲要都唔知出唔出到場

比人禁住屌
真係要護級

升balogan 上黎趕走班所謂大佬

沙皮狗一對一好勁 但係格衰過羊好多

廢左好多，一陣變第二個Willian

唔肯續約

愛狗教嗰陣2個都勁

羊你唔撚跑就出去啦

副選迫和正選隊

一早回撚晒塘啦傷到出都出唔到都簽
有撚病

肯跑動肯走位差好遠，上半場企住嚟搓，搓極都係咁

短約既話其實試得過呀

接實

一個月約就簽

Rowe勁好 高潛力

又要靠leno

屌呀換巴丁

一間勁到gnarby 咁

仲唔撚換 留黎儲印花

換走巴丁 輸得

拿狗in
巴丁out
似失分

屌 馬天出場好似冇咩心機
係咪可以準備走了？

換巴丁 唔洗贏了

白fg ready

阿仙奴失眠救星

拿狗

拿卡

拿狗勁刀...

Laca!!!!!

拿卡！

第一腳，拿卡

第一腳

點解唔換羊

Laca

拿子

LACCAAAAA

拿卡！！！

30秒都唔知有無！

拿！！！！！

goalll

迷上拿卡了

拿卡同羊狗嘅分別

Laca!

屌一早laca頂美羊入左456球！

saka又刷助攻

拿

仲有冇人反拿？

又贏saka

Saka仔勁撚到

勁到

LACCAAAAA dllmmmmmmmmmmmmmm
羊躝啦

第一腳即入😂

我拿！

一入黎就射入

神級調動

拿卡勁到

真

美羊去死啦

拿屌打羊

廢羊有咩資格走埋去慶祝

我卡

換巴丁

又係Saka救世界

saka明爆你都冇得追

拿卡教佢個fd點射波

燈咗幾秒就入

拎近柱靚到

saka

撚羊躝啦 屌你老母

迷上拿卡

Laca!!!

完全冇人理佢 俾佢控到

屌你老虎拿子落9巴丁面？

laca!!!!!!!!

屌你老母 垃圾羊...

咁快binc

合約戰神拿狗

好撚勁牙 SAKA

以前HUNTA系列多p玩波
幾條女玩一條仔

依家係SOD sm系列放棄控球
一條女俾幾條仔sm

達sir啲調動好j到

迷拿

知我咩料啦

拿卡屌打羊狗

那卡卡卡卡卡

射得好靚

反拿出嚟認錯未

召喚會然 迷上拿卡的入波

拿狗食左禁藥

一出就有

射得好撚靚

有返態真係射腳波條線都靚晒

laca信心返晒黎

人地黎料

佢好似發咗脾氣

laca

係咪仲係戰術迫害緊撚羊?

而家邊撚個係水貨

廢羊 比比

一續約變羊level

迷上拿卡的射波

又要迷拿

阿羊留喺到個作用係咩呢

啲反拿黨去撚哂邊阿

走得了

有火

迷上拿卡的本領

拿 羊份約互換啦屌

對面搵高佬打閘

合約戰神

不過saka仔真係明屈速

auba pepe兩個要1.5億，咁saka值幾多

照計應該係Auba <> 巴丁

拿子會戰勝歸來

又係靠saka

羊換比比算喇

準備做垃圾界既legend(第二份約計)

咁易

啱啱傷好 廢事chur太盡啦

saka第幾次救達犬
又係靠佢擺脫過人助攻

睇得出佢好想入波

無價

Saka最勁

迷上拿卡的本領了

拿卡(唔妹)勁到

一早要咁 上半場打乜撚高波

Sakalaca!!!

如果呢球係PEPE係右邊發難...到K角位佢就會左CUP右CUP

迷上saka的本領了

正常 餓左咁耐波

入多粒呀 屌

輕鬆

唔gur點解係換佢唔係換羊

等睇換洛克人入嚟

畀我都嬲啦，呀羊hea吓hea吓都可以踢足，自己爆晒seed又要畀人換走

Maupay又出來玩鳩蘭奴

Boom saka laca!

Laca教下佢個fd射波啦

2個疊咗位... 一條邊線3個自己球員

Pepe會幫手解圍

laca救廢達1:0
但點解係換馬天換走auba

老實雖然入波
但呢球只係靠個人能力突破
其實都係冇組織
長遠都係仆街

韋碧克仲未降臨

贏得1分得1分
排名仲低過白禮頓

夠護級

換埋saka走喇 唔好chur盡

快車期就比巴丁抖下啦 仲要啱啱傷好連打2場
羊又咁耐冇出

成場波都係靠saka一個制造攻勢

又係時候拋西瓜搵季初話用羊取代拿卡打中鋒班柒頭

達狗死攬羊

又開玩蛇波?

疊左位 撚羊成日偏左拎波

拿卡又做返大師兄

拿卡入完波咁睇都ok既
始終一週多賽
但幾日後奧巴可以收收皮先,仲出正選達蛇就可以收皮

合約年既拿卡

但韋洛克降臨

holding 屌你老母
咁都可以猜失

我反拿 我決定潛水
本領哥勁撚癲

為我地謀福祉，想我地收貴啲

Holding真係垃撚圾

撚羊躝未

條柒頭聽朝又會問，瞓左冇睇，踢成點？

屌，羊真係好撚廢

隊友開始唔信羊

細殺全面屌打金章入冷宮

不嬲話佢未夠班

羊比完波就企喺到

holding 俾人嚇一嚇 波都俾失

我估達狗唔想用得太盡巴丁

奧巴廢撚到 又梅又慢 佢依種身體語言真係唔想踢啦
真係唔好屈燒 燒唔會咁

拉啦
想死？

羊憑咩仲留喺場上面

總係覺得黑鬼球員寧舍多合約年效應

今季同上季 羊同拿卡 完全掉轉左表現

防守都尚算正常冇大錯 但傳波真係好撚差

牙蘭

羊係度做乜鳩

佢偷咗個隊長臂章

Tie仔！

咪係到妹啦
入多粒保險波啦
一陣偉帝出黎搞搞陣

ESR <> C8

俾返沙卡派牌正常返
圾狗咪撚搶住波嚟回傳啦

中下游既中堅質素囉
所以都岩依家既阿仙奴既

Agree
西咸果場又係佢carry
唔計第一場對富咸
今季到宜家好似得對愛華頓入果球叫係有d組織

逼都唔撚逼

比番隊長拿卡做啦

隻垃圾奧巴好唔好意思？
其他隊友逼到隻狗咁
佢自己企喺度睇波

廢羊企係到唔撚幫手逼

holding躝得啦踢到咁撚樣
對閪腳面對面都傳失
有價好賣

列屎50
想轉會了

中場轉數drop左好多

快

係willock呀

羊真係世界級 人地迫緊 佢企定定係到睇

我diu，羊真係唔逼，走前一步都唔得

去左邊路好似睇緊第二個比比鳥咁

屌你esr everywhere
乜位都見到佢

可摸以比多2粒

何妖應該換esr

下場收翻起奧巴
打翻上場前面個4個
之後睇下有無機會party頂埃及個位
應該會有改善

有拿卡落黎拎波真係差好遠

同拿子講

我撚有講

Saka仔做大國腳爭緊表現上位，一定落足力踢

棄用洛克人

我有。
快幫手拉

換走羊啦

埃及又借啲2鳩跑刷存在感

廢羊係咪有暗病唔敢講

咁撚樣 我都想
無運... 踢到成篤屎咁

saka唔係傷呀

唔好傷

羊又唔幫手迫 隊友拎波又唔衝 淨係企係左邊睇波

Saka咪傷

好撚驚佢

咁幫拉

似性病

呢下三個打橫一排咁企做乜鳩
由得saka係前面等

又夠鐘換細梅入嚟控住大局

上上季，就又係拿卡勁
兩個輪住柒
難兄難弟

佢乜柒波都冇睇啦

冷處理！謝謝

一分鐘貨仔

見佢係左邊路 玩跳步

Saka好傷咁

Laca依球個位攞得好盡

saka似拉傷

換走saka換牙叔入黎man mark墓碑啦

點睇又中，第一腳掂波就入

似踩到 跳果陣

聯賽杯巴丁都係差唔多反應
可能冇乜事

saka傷算唔算證明奧巴養生足球又贏

腳指骨都麻煩

唔撚好係傷阿基里斯

仆街，似好嚴重

Saka傷就大獲

馬里教浩狗踢波

拿卡射得靚到
柱邊彎入去

無saka其實收得皮
場場都係靠佢突破

唔好傷啊saka

行到喎

邊個負評

聖誕快車傷主力，近20年傳統

白禮頓呢隊閪隊又整傷我地啲人

人哋利狗雙翼就一季輪住勁，我哋雙鋒就幾季輪一次

呢個係戰術大師一定要有既陣法

行得返了

似大脾喎又

又要妹波了

Chur爆咗Saka

白禮次次都殺一個我地主力

上場前面4個求其傷一個達蛇應該玩撚完

似係你

唔洗擔架 ok

拿狗週圍走密密針

咪就係上面巴打講嘅保齡球大分瓶式企位

我邊敢

達狗仲唔換 踢死人咩

突破有Pepe
但Pepe突破完就玩完

Mari：我準備坐正
你準備收檔

重踢到！

行得走得 暫時

比隊長佢做啦

鐵人saka

跟住傳左俾圾 前面有空位都要傳俾xhaka

等睇老鼠屎落場

拿卡越睇越似亨利

我

2禾b突破仲勁過比比

換喇屌你老母臭蛇

李城贏到5球

密密針，似N賓

仲唔換？

我 立即 屌你老母

C8攻中

Saka仔腳軟啦，收起佢好過，你睇佢爆贏對面個高佬都推到唔係幾穩

耐踢過19歲

我要入球呀 攻啦

列斯

對面個黑鬼8號都幾撚勁

？

情願Pepe 換羊

saka仲係gut吓gut吓

勇氣足球

係囉屌你，對面仲唔攻，食咗屎呀

係時候收走esr 換willock防守！

不死人梗係勁

何妖換saka

Sor 列斯贏到5球

Esr 踢右邊

換saka入pepe好嗎

妹妹下原來都80min

有傳過

C8踢邊？

chur盡左
不過過兩日閪達應該唔會理
打針都要佢岀場

變442守算

Saka仲勁過pepe
都唔知應唔應該開心

C8

換走Saka換阿叔守啦
唔撚使教啦係咪呀

推rowe上去la應該

撚羊真係好廢

羊依下又乜野黎？

哇羊

臭：你跛係你既事 我要保住份工理閪得你

羊哥勁到

羊狗又柒

Auba追到底線幫波無人講？

saka怕佢傷多兩錢

佢啲決定都有啲問題

咁多空位，推多步都懶，屌佢個閪真係

.............

羊哥出波靚到

出得柒呢

場場靠佢咁谷 都真係幾危

對面估唔到

屌你羊
又唔射，傳又傳得咁柒

原來下半場10射

撚羊係想比esr

換走悟天同杜拉格斯 好驚又輸返

想睇saka做笑人個個
似模似樣

直程呃曬啦 包括自己隊友

坦克搵到對手了

韋碧黑幾時降臨

西咸入未...

對面其實都打groß 1個

2球都入唔到
唉...灰哂

踢得咁屎 坦本身癈無計
羊本身好波既

瑪利幾有後防大佬feel

講真管理層唔好再亂開大約啦人地兒子都係十幾萬週薪但屌打我地班大帝，永遠開親大約之後就好似退休咁。

拿狗好勤力

阿迪達自己分返半份糧出黎比拿卡續約啦

愛狗留力打狼隊
結果全部失分
和白禮頓 之後輸比狼隊 精宮 李城

態度重要過實力！

T狗又柒
俾返正選坦蛇未

進攻球員進攻個邊完全無作用講佢防守黎把撚
進攻踢到美斯麥巴比咁我理得你唔翻去防守

Esr間諜confirmed

Mari越踢越好 但係長遠講左中堅有包皮
幸福的煩惱

咪盲反，實力都係隊內最強啦

我場場英超已經唔睇 等歐霸先睇。

迷馬未

咪撚燈啦屌你老木

阿叔ready

今場cs就迷

閪達係咪諗住鳩縮死守到完場

留意返
排緊15

阿叔出嚟收割比賽

牙叔會換邊個

三中堅咪得

點同，人哋熱狗砌隊波出嚟真係想力爭上游，阿狗最高要求都係前四，唔出錢邊個同你賣命

叔

核突佬

唔洗睇洛狗

終於肯換阿叔

出嚟補刀

冇反過拿卡 唔好咁敏感 讚緊佢態度好

羊哥搶板勁到

叔換比狗拉

出嚟比對手致命一擊

冇屁屁 洛克人 心情舒暢哂

唔開點留人

羊不如轉打龍啦 企定定啱撚哂佢

羊爆唔起

爆都爆唔贏
撚羊

對面把握力好d
今場我地已經輸左
好彩對面廢

爆又爆唔贏 auba重有乜武器！

難得冇willick

羊。。。。。。。。。

都係爆唔過

羊哥打緊左閘 全能到

臭羊啲速度去晒邊

羊哥

美羊飛身雙手接住個波比人開界外球👍🏻

撚羊

ESR想抽筋咁款

羊上得慢到

角球旗之王（叔）出場

養生

貝林連爆得仲勁

rowe無力了

速度都無埋

勁過羊

睇黎佢係真係跌watt...

比狗爆完 一個人都冇

冇人幫比狗

搵人產鳩佢啦

留咗羊呢d毒瘤返黎

係時候迷羊了

目測羊仲慢過浩狗

奧巴成場行行企企扮哂迫搶
拿卡出到嚟好大對比

叔角球旗

比狗上到去 前半場一個白衫都無

開左新post

羊用手接波到，打龍啱哂

奧巴美羊算唔算係新查馬克，非洲廢鋒

比狗推咁耐都唔見有人上嚟幫手

佢勁垃圾 廢到仆街喎

叔角球旗之鬼

你老味我個平安鐘

叔！

laca3場3球沒人說。。

羊d 速度

獻世型legend